電台：今晚輸左，未聽日再黎過囉

12:55 某88電台